一人一個扭開沖涼液泵頭嘅方法

滿心歡喜換左枝新洗頭水同護髮素
點知枝護髮素扭極都扭唔開
但枝洗頭水一扭就開左
其實間唔中都會咁
到底係個泵頭整得唔好定係我問題
試過有枝沖涼液冚家都開唔到
唯有開過另一枝新嘅
用完再插嗰泵落舊嗰枝
各位巴打有冇解決方法

反方向扭左先

你問題,我都試過咁,後尾發現要特別開法

一開頭就係反方向扭
一扭係成個泵蓋一齊郁

咩特別開法

下...未試過開唔到喎

試過要再禁住扭

禁住扭都扭唔開...

可能係我膠 但真心十次有2-3次都會成個泵扭出嚟

直接扭開蓋成枝倒晒出黎用

試過有啲要揸實條管先扭到

次次咁倒唔係辦法

呢個聽日沖涼試下先

一隻手揸實下面
另一隻手揸上面黎擰

試過 個泵會不斷咁轉但唔彈起